認真問，911機上既人點解唔反抗？

睇維基，個中東佬都係得把多用途刀，ak47都無，全機加埋都50人啦我估。如果捨身取義，有無可能唔使死？佢話有炸彈喺身，遲又死，早又死，點解唔去摛佢？雖然我咁講又真係好事後將軍，但認真問，飛機上有無生還者？

有炸彈點上機？

咪有架反抗撞唔入白宮囉

因為果陣以為剩係問錢
同埋唔知佢地有冇武器
以前上機唔check野

嗰陣其中一架機嘅乘客有反抗 跟住成功恐怖分子炸白宮

機上無連登仔

我唔太信光明會

咁你唔問點解康泰大巴入面D 人點解唔反抗

根本就唔知道佢地係要恐怖襲擊(未發生過)，以為劫機拎贖金(發生過)即

但第一架撞果陣，第二架嘅人知道左，寫定遺書喎，仲有啲打到電話俾親人

如果光明會係真係存在，點會被共產黨剿滅？但又有能力打到美國

有3架？

果陣時上機係咪唔使check？

4架

康泰唔同，人哋有槍

你乜都唔知就開po電影都拍埋啦

有一架有反抗

兩架撞雙子大廈，仲有兩架去邊？

個陣就算發生過都算係小型 個個以為頂盡都係死機上既人 估唔到可以玩到咁大
所以連預防措施都無

知就唔使問啦

4架啊，2架twin tower，1架pentagon，1架撞白宮之前俾乘客攞返喺pa就收皮

呢個POST有911詳情
911十九週年 - 點解美國咁大個國家都輸咗比拉登

掩飾啲咩？

對
依家咁多安檢
唔帶得液體都係從911 發生先有

個時無機場安檢概念 連機師個個密碼門都冇
所以帶乜上機冇人知
一劫機就好易控制到control位

聽朋友講佢地搞緊聯署

因為佢地投票，全機都反對暴力，為咗唔失民意所以用聯署方式反抗

估唔到共匪咁勁

劫機還劫機，無話會炒咗架機佢，劫機者角度一定唔會同乘客講會炒咗佢，唔係乘客橫死掂死一定同你搏命，劫機者同乘客講只係求財，唔反抗嘅話落地等政府交完錢就放大家返屋企嘅話你搏唔搏？

乘客角度嘅話正常都會覺得係劫機為錢（以前好多哩啲，可google），點估到撞樓咁搏，之後撞草坪嗰架係機上面啲人收到風世貿被撞先反抗衝入去駕駛倉

簡單邏輯推論已經有答案

有解釋到，驚門多殺有槍。同理，無由後門逃走

認真我同意你
所以想知點解白宮果架會有人反抗
如果撞白宮應該象徵意義大好多
偏偏就係果架失敗左

可能一上機就殺哂

做下資料搜集先開post好冇？
咁基本都唔知點討論

講你就叻，笑能死🤣🤣🤣

撞山果架咪反抗咗囉

可以由事發到而家一直有咁多唔同既假料
試問係咩國家咁鍾意呢D謊言蓋過事實呢
中東真係咁有能力可以策動但只有一次既攻擊
但換黎只係比全國美國軍事經濟任何可以既攻擊

關共匪咩事

上面講撞草坪就係本身揸去白宮嗰架，知道咗所以同劫機者搏命，亦都認證劫機者一定唔會主動講會炒咗佢，否則常人都會搏命，所以總結樓主個問題嘅答案就係information asymmetry，乘客肯定劫機者嘅意圖所以唔反抗

"Several passengers and flight attendants learned from phone calls that suicide attacks had already been made by hijacked airliners on the World Trade Center in New York City and the Pentagon in Arlington County, Virginia. Many of the passengers then attempted to retake the plane from the hijackers."

*唔肯定

United 93

有一架有反抗呀flight93 最後成班人講完let’s roll就一齊上
阻止左部機飛去dc

一架撞五角大樓，一架撞咗去近郊

sor，想知嗰陣時係咪唔嚴啫
睇narcos，都係白粉泛濫先會check得好嚴

明咗

有反抗 完

液體炸彈，多得911，液體先唔可以上飛機。

希望你死全家

信錯炸雞佬

其實係 再飛就射爆佢

自編自導

感謝巴打

點解無戰機跟？如果預計到目標 會唔會打佢落黎

你點知的

搭單問埋
認真問埋，點解宗教恐怖主義喺二十一世紀咁「流行」？

認真答

個時空中規矩係乘客要跟機長指示
而機長必需服從劫機者／威脅者所有命令防止佢傷害其他乘客

係過左911之後先改guideline話無視劫機者要求

果時無乜點check ，好求其

果時電話邊有咁先進，拍戲的唔好信足

上網睇液態炸彈，搖一搖都爆

依個答左樓主

冇人理嘅真核彈
腳交部：911 殷鑒不遠 美國別好了傷疤忘了痛

咪有一架反抗咗墜咗喺第度
而且其怹機啲人都未必咁搏、敢去反抗㗎，劫機又唔supposed咁樣一齊死㗎嘛

我睇過911專輯訪問啲家屬有講，話親人打電話道別，飛機上遺體搵到遺書，但可能太遠記憶，打電話有機會係世貿嘅人。
仲有世貿個盲人因為導盲犬一直帶佢落樓而唔係留係原地等人救所以無死。

利申無睇套戲

會輸民意，總之暴力就唔啱

因為係香港人

無估到會玩自殺式攻擊掛

好撚弱智既陰謀論

有時候你以為既陰謀論
其實係有班media為咗收視create出嚟
好似911當年話受訪者有同一個人
其實未又係media作出嚟既

如果要同拉登、阿富汗出戰
根本唔洗係本土做場戲咁既戲
仲要好難control被害範圍同人數

屈鳩拉登作奸犯科
偷運核彈去美國準備引爆
都夠晒料轟爆佢

美國既敵人實在太多
情報網成日有漏洞，中国未係漏洞出嚟嘅產物

經過911之後 講真唔係拎槍我老閪都搏命
搏命就算傷左都未必死 但如果佢自殺式我99%死

有埋錄音架

謝謝巴打

邊個會第一個去死？

嗰時都無人諗過會有事

睇下當時有冇人受過專業訓練...
咁就容易D

成功阻止

包尾都係攬炒
啲錄音聽到

因為樓主唔係機上面

點會諗住班友咁痴線自殺式撞埋世貿到
如果求財 就唔需要博命

點會
美國之所以攪唔掂中共係因為對華政策個個總統都唔同
而且考慮埋本土利益

你要講應該話美國一直想中共民主化
1949年之後一直都唔攪掂中共就係咁解

係呢幾年先醒

近郊墜毁果架咪反抗成功

總之所有美國醜聞都係被人屈啦
美國人無黑奴 無屠殺印度安人
攻打其他回教國家完全係為左正義
食屎啦連登仔

因為連登仔唔喺機上面

United 93 套戲，可以解答到樓主
同埋套戲係好睇既

有冇睇united93
睇完你就唔會咁問

又係你條一毛

好多人都未經歷過為生存而戰鬥
文明社會養成人失去獸性嘅本能
香港人都向菲律賓旅遊巴事件到
學識為生存要留有獸性先保到命
到無得文明處理時只能放下道德
人未有文明前也是野獸弱肉強食
如果當時旅遊巴群起反抗點會輸
自己生命一定要掌握在自己手中
殺咗人重可以打官司
死咗真係乜撚都無啦

唔撚係咁hea下話

擺明係有安排故意放佢上去啦
應該查下個安檢係咩背景

印象中其中一架機啲人有反抗 果架本身想撞落五角

不過講真我地唔係現場 體會唔到果種恐懼 好難講點解唔反抗

中共既滲透計劃
早應該係30幾年前開始

如果你講緊國策而忽略情報，我係相信
美國情報網係911先大幅增加

你幾歲呀，睇貼呀，全部五毛係咁喺到回貼膠化單野，博都費時

你都係返去攬仔，膠都費時派

後面明，睇貼係咩意思

上世紀美國已經有啦
CIA直頭幫手輸出民主革命畀軍火啲革命反抗軍

93號呀，你去查吓時間呀，係最尾第四架呀（唔係第二架），個時已停飛令，基本上全世界都知，戰機都開去撞鳩佢

如果班恐怖份子話「你地唔郁就無事」
咁你仲反唔反抗？

#76巴打答左喇你就on9
```

My family drove to the following places on 2001 labour day weekend
New York City, Washing D.C (White House and then to Virginia Pentagon ) and returned through PA. We missed the 911 by a few days.

My brother was going to his office on Wall Street and saw the first plane crashed into the North Tower. He thought it was Hollywood making a movie. He didn't see the second plane crashed into South Tower because he was inside his office's elevator.

My brother-in-Law was working across the street from the Towers. He didn't see the first plane hit the North Tower but his manager saw it and told him and others about the "accident". he saw the second plane hit the South Tower and people were "sucked out" of the "disappeared " windows. Many jumped to their death before the Towers collapsed.

Two of my classmate worked in the South Tower. One of them were killed. The other one told me there was a fire alarm on the South Tower after the North Tower was attacked.( He was not aware about the attacked on North Tower until later) He and the other classmate went to the ground floor because they thought it was a fire alarm drill. When they arrived the ground floor, some people had already begun to return to their office. The other classmate for some reason followed many others and returned to her office
My classmate followed the fire drill procedure and went outside the South Tower. Within a minute, he found out from others that a plane had crashed into North Tower and people were scrambling to get out of North Tower. He was outside for about 5 minutes when the second plane hit the South Tower.

My brother-in-walk walked 7 hours to get home and he didn't speak for a week.

My brother walk 8 hours to get home and sicked to 2 weeks.

My wife's client was returning from Boston to Hong Kong on Sep 11. They were sending their only son to Boston to attend high school.
They were three flights from Boston to L.A. Two were direct flights and one have to via a stop at Chicago. They were trying to get on the two direct flights to LA. they were on the waiting list and eventually only one spot left on one of the direct flight to LA. Unless they upgrade one of them to business class or they have to travel on a separate flight. My wife's client decided not to s[end the extra money and took the plane that has to make a stop at Chicago.

Her sister ( also my wife's client) in Canada and their parents in Hong Kong gone crazy when they heard about the two plane from Boston hit the two Towers. Her sister in Canada was told the flight number from Boston to LA. the night before. (they were bumped from that flight because they were using air miles) but the sister in Canada didn't know they were bumped from that flight.

Her sister in Canada immediately called her parents in Hong Kong that their daughter told her she and her husband will be on the flight that just crashed into a Building in NY.

For about 2 to 3 hours, her sister in Canada and her parents thought both were killed in the crash. Then her sister in Canada received a phone call from her sister who supposed took the plane that hit the Tower. Apparently, USA became 'No fly zone" and all flight must land but were not allowed to land in USA. So their plane were re-directed to a small town in southern Ontario. Her sister was told by the flight captain that there was an emergency and they must land immediately. However, the captain didn't tell them the plane had to land in Canada until after the plane had landed safely. .

果陣電話點會唔先進呀
電話上網就未有既
但打出打入一定無問題

睇回覆貼；
成班好似噚日先出世咁，乜鳩都唔知；屌，911年年都回憶，點會錯x百出

上面有巴打講咗啦，匪徒一定唔會話你知你會冇命，咁你郁手嘅動機就細好多，因為原本可能佢真係冇諗住殺人，點知你反抗搞到大家一鑊熟

第四架同第二架，你唔識字

你前後矛盾喎

明咗
但真係詳細唔知
件事發生我都係5，6個月大左右

第2架係United 175, 遲第一架17分鐘撞
的確有人反抗同打電話 寫遺書
但唔知之前有飛機撞左世貿其實唔出奇

United 93 已經第4架, 遲足足一個鐘, 應該就知道哂

Ok 咁我記錯左第二架原來係第四架囉

咁樓上巴打質疑話無得打電話咁先進嘛

即係你19啦，成個成長期，唔係年年重溫囉，重溫18次連4架機都唔知

點解香港人唔反抗？

一直唔敢睇內容好sad

我睇電視個時，剛剛撞完第一架，個個電台都估緊，做乜鳩，隔咗一陣，睇住第二架，跟住.....

真係唔知，正係知有兩架機撞去雙子大廈
同埋知道拉登呢條撚樣同阿爾蓋達呢個組織
大概知，詳細唔知，連中東搞咩年年被美國佬打都唔知係咩事。
係16，17歲讀世史先大概知道中東佬啲嘢
同埋以前邊興上連登，近年我16，17先興上
邊q知連登係乜尻

可能壓迫唔夠大，未有足夠既作用力，自然唔有足夠既反作用力

你大學寫essay會唔會信晒維基呀？

戇尻野睇下笑完咪算囉
唔好放上黎比人笑啦

你啱

當時有幾個人想聯合郁手，
不過見槍手話放心冇事，
同佢情緒穩定，
先冇。
唸唔到菲律賓警察

因為以為中共只係想攞錢姐，安分守己做隻港豬就無事喇

睇左先講

因為反抗有機會無好下場，移民就唔會

我意思係你根本唔會知佢有冇諗住炒機

點解第4架機上既人會知911單野

正常我地坐飛機果幾個鐘就與世隔絕
仲要當時係無上網

比人刧緊機更加無可能比你禁電話

當全球電視開始直播既時候
都仲未知果一架係一架大型客機撞擊
連係乜事都未知 有人估飛彈 有人估炸彈 有人估小型飛機

好多人都係直播見住第二架撞埋去先知...
係一架大型客機

咪同香港人一樣囉

鎖左門 入唔到控制室

Crew可以Send ACARS to ground
類似SMS

其實飛機上有電話可以打
你拎個遙控出黎，背面係一個衞星電話
有得碌卡
我95定96年坐飛機，個陣好細個
問過空姐

之後自己grad都入左航空業
不過後來有WiFi
衞星電話就冇用了
但緊急情況下，crew係有得係galley打

09:24，聯航93號班機從航空運輸管制中心那裡接獲警告訊息：「小心任何人侵入駕駛艙，有兩架客機已經撞上世界貿易中心」

同埋幾個劫機者管唔哂成班機啦

真 依家啲電話上到去都收唔到

唔知個時你喺邊到睇電視，第二架撞之前，己知第一架係客機，個時班主播重討論緊天空咁好，點會撞到

睇到最後好絕望

你講出重點

let us roll, 定乜

最好一幕直衝黑幕，印象深刻，之後唔再睇多次

之前睇過佢地套戲，最後好無奈

911我諗炒左個幾架都係唔知架

點解香港人比狗拉唔反抗

911之前歐美上落機好鬆架
仲記得911那年既暑假去左西歐玩
羅馬落機
可以passport都唔使check
直出大堂攞行李然後走人

夠唔夠膽同911死者家屬講 隨時發火槍殺都似

其實開頭郁左手啦，有幾個死左就係因為郁手被傷

怒食黃店同怒買蘋果反抗你見唔到？

秒左

依單有無詳情細節
淨係機長反抗 成全機人反抗
乘客知唔知發生咩事

其實點解撞上面既層數，會全棟倒塌？

下層唔係應該承受得到上面全部層數重量？

比心機讀書啦你 個人咁蠢點得嫁

200萬人揭竿起義？過左成年現實少少啦，槍你都冇把，係咪你提供軍火？

屌佢押個領隊去門口都唔搵sniper打佢

好記得呢幕
sniper 去做show?

係，全民勇武只係送頭，怒食黃店先係真革命

香港人，報仇

仲有就係攞磓打窗

電影United 93有講過

因為果陣已經有人收到風係自殺式恐襲

嗰時搭飛機同你依家搭巴士一樣

最撚過份一定係掟螢光棒入去同扮拎槍

在09:39時空中管制中心聽到賈拉說道：「噢，這裏是機長廣播，我希望你們都坐在座椅上。飛機上有一顆炸彈，我們現在正飛回機場，到時我們也會提出一些要求……（無法辨識的聲音）……請保持安靜。」

班撚樣無比乘客知係撞機, 話有炸彈全部唔敢郁
U93 因為打電話收到風先反抗

你呢d咪自欺欺人囉

佢呢啲pussy用行動咪答咗條問題囉

以前無實例引證又見唔到啲會發生既畫面
就算你話唔係第一架機
係其他機上者而又剛得知第一架撞撚爆咗
咁短時間邊諗到咁多，除非你真係有勇氣
而家有晒畫面大家知咩事
幾大都要搏命，機會大過以前好多

我宜家都記得

反正問題係點解7號大樓會無端端好似紙牌咁冧咗

事件太突然
據說恐怖分子先用界刀殺死一個空姐
再走入駕駛室殺死機長，控制整架飛機
除非搭客有人識揸飛機
加上幾個受過訓練嘅大隻佬…否則都是死路一條

果陣時班恐怖份子玩flight simulator 去練習最好笑當年個廣告果個人真係拎架飛機去撞twin tower

因為要返工囉，𨳒你老母

的人同空姐就打電話聯絡地面時得知，機長就收台知，但同時已經俾人hijacking

“正常我地坐飛機果幾個鐘就與世隔絕
仲要當時係無上網”
好似一早已經唔係，有電話，有飛行網絡

“比人刧緊機更加無可能比你禁電話”
佢得三個人，兩個入駕駛室，一個守門口，同埋佢地叫的人去機尾
二黎 佢唔理的人用唔用電話，可能佢地覺得班人就算打電話都改變唔到個結果掛

呢個真係冇理由

坐飛機根本就係同死神搏鬥
每次我坐飛機前都sick to my stomach
飛機降落touch down 個一刻就會不藥而癒

骨牌效應
當年2001大陸清華都模擬到個效果

比人叫兒登咪就係你呢種人 00後？

有網都冇用
當年cnn都大塞車
但係記得開頭幾個鐘消息亂到9彩
記得傳過話國會山莊同時有汽車炸彈

其中一個講法係骨牌效應。
建築物唔係全層都有一樣嘅承受力，先講飛機撞個下已經整彎一部份，高度大約兩至四層，幾層嘅“地板”夾住部機，而架機內部著火，就好似夾心餅咁夾住黎燒，而燃燒溫度冇錯未必溶唔到的支柱，但足夠燒到佢彎，而將承受力大幅下降，導致其中一層開始倒塌，繼而開始骨牌效應。

呢個講法因為當時乜都冇曬，冇曬證據去support，所以先“未有定論”。但lab做嘅data，同simulation 都證明呢個講法簡單可行。

屌你老母

當年先剛剛有 cable 同 ADSL，T1 重有公司裝；
當時記得返到公司，傳言滿天飛（炸彈、大量飛機通到撞，戰機起飛去搵未落地嘅飛機），美加封關，班美國客嘅職員個個死老豆。個日真係大時代，同上年下半年嘅香港，加今年武肺，估唔到一世人撞到幾單大野

陰謀論係依個世界最缺乏智力既反邏輯故事

認真答，樓主應該裝屎

內陸機直情好似搭巴士咁

因為懦弱 所以全部都係抵死

分清楚液體同液態

撞機嗰陣我睇tvb
旁述嗰個都係斷估咁報
世貿冧嗰下佢話係炸彈炸冧

阿豬阿狗都可以做安檢
仲要911前
譚仔阿姐都做得啦

仆街啦，害到我地真心良好巿民搭飛機被人掃燈，d人望住哂好瘀，又嘥咁d 時間

你唔問馬尼拉人質事件點解唔反抗

依家資訊咁發達，想知啲咩，開個wiki自己睇乜都知啦
乜都唔知可以點同人討論？
你只係小學生問問題，連討論都唔係

點解香港人唔反抗?

班人廢囉

911後駕駛艙門必鎖

以前真係咁hea

第二部機個駕駛倉已經被攻佔，飛機已經由恐怖份子駕駛，除非自己識揸飛機，如果唔係打低佢哋一樣要死。

又係呢d濕鳩post

門多薩開始殺人後車上嘅人有反抗，點知失敗咗

機裡面都係左膠

本身白宮都有地對空啦

又係d上帝視角

咁狗得3萬，實際出黎既狗得2至3千
咪一樣無人反抗

樓豬傻撚左

記得康泰果時話一開有反抗，結果就係反抗果幾個男人即刻被射死左
之後仲要個個都被人射

呢知世界有樣野叫google

200萬人勇武嘅話,100個訴求都應承你啦

你肯定?
你信共產黨有人性?
定係你覺得200萬人冇槍冇炮可以直接推翻共產黨?

被共產黨壓迫就將責任委過他人，自己就可以心安理得，責任不在我方

咁你同共產黨有咩分別?
共產黨唔夠美國打，都係搵香港出氣

班中東恐怖分子都幾勁
時間可以夾得咁精準同時搶機仲要coordinate 好一齊撞

六十後囉

問你老母 點解生到你咁撚弱智好過啦
死弱智狗

日日條街萬幾支行嚟行去
等睇你表演

咁多人死唔見你死

美豬一班，奴性重，唔敢反抗

屌你咩都唔識就收皮上下YOUTUBE GOOGLE先上來討論啦
問問問你老母
小朋友

又係勇武撚，打上中南海啦笨

巴打無改錯名

呢度係兒登
係政治正確撚左膠五毛集中地
巴打唔好嘥氣啦
無人會同你講陰謀論㗎

有反抗嫁

無聽過 okay, lets roll?

On撚9

其實自己google 下唔難

個時未出世？

菲律賓巴士有人衝出黎
咪又係死左

你連提供二百萬人衣食住行都做唔到點叫人同你反抗？

比著我係架機上面，一拳一件恐怖分子啦

呢個post擺明係笑鳩堆痴線勇武撚

有反抗喎
有個仲要因為反抗，打中左下巴

陰謀論嘅陰謀論

個個以為最後無事就唔會搵命博

有啲嘢GOOGLE下先出POST啦

見過門都唔閂，可以望入去駕駛室

所以咪要諗同討論點樣做到
一嚟就ban橋就一定無可能

屌你老母 態度差撚到

一定唔會
你要對每既係中共
700萬人勇武都無用

幾時都三軍未動糧草先行，叫人去黃店又俾人串，玩乜9？

串你係因為黃絲剩係食黃店 何來有反抗

［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

大家幫手retweet救12位手足啊

食左當反抗啊嘛，如果食黃店既人叫人咪撚反抗就話啫，何來言之成食而不反？

又開始怪人地點解只有做A無做B？

聯合93好戲黎,一定要睇

啲人開頭以為會折返機場
之後知會撞左佢
所以衝入駕駛倉
但衝果陣啲恐怖份子知道自己失敗
撞向地面

咁我想問普遍黃絲除左食黃店仲做左乜野同反抗有關？
我瞓左成年 唔係好清楚

200萬人勇武我寫包單一定出老解唔手軟

又想講全民勇武一早贏左？

咁我想問你想普遍黃絲點樣抗爭？唔好發夢無啦啦有二百萬人同你抗爭啦，假如750萬港人先供養到3萬個警員，如此推算你有幾多通武手足提供到？

走上街頭一陣間好容易，你要長期係咁蛇都死，唔該你用政府攪軍備既思維去思考下先啦，我唔想騎劫個POST啦，我知未完既，有機會先再講。

認真問，721鐵上既人點解唔反抗？

唔係呀 依家贏到開巷 洗鬼勇武

推下俾大家認識下歷史

好撚好笑漏洞
唔講以為咁多年黎一直都係trump做總統

依個就係要討論同思考嘅位 無野係一開始就做到
有機會再討論

藍絲無誤

"Let's roll."

點解寸你係食黃店革命就錯，但你寸全民勇武就係道理更何況我無要求全民勇武，因為肯勇武嘅人根本唔多，甚至有機會拉晒，你呢啲人就一味叫人唔好放負，好啦 講句叫大家一齊勇武 你地就一鳩ban埋嚟話全民勇武冇用，完全扼殺左勇武嘅可能性，但呢啲就唔係放負？你地思維都幾好野

由上年我見到開始真係會勇武反抗 我仲以為香港有得救，但依家就淨係比講食黃店，係咁向勇武放負之後，我係所有post都支持勇武唔好再出嚟，為咗你班淨係識話人送頭嘅人坐，不如搵多啲錢移民好過

呢個係事實，不過連登唔比講真話
你只可以講: 食黃店係革命，食到政權倒台，政權好驚黃店

林奠: 我好驚呀

好似係 911 後，全球安檢先開始變得嚴格

連登仔一早比人帶哂風

連反抗既思維都已經無哂，仲馴過綿羊仔
但係又要把口講: 運動未輸

連武裝思想都唔敢，淨係敢食黃店

但食黃店同買蘋果就可以養到真手足？乜原來黃店老闆係前線巴！我錯了，咁大家更加要食多啲先得，咁先係真革命

認真問，xxx強國上既人點解唔反抗？

google都懶係到出所謂認真post
唔怪得cctoy咁多on9發表偉論

真係好彩係呢架反抗

怨婦冇用

引伸問題，當年乘客點樣得知有其他機撞左？

可能本身就係共匪組織呢

唔反對你屌人放勇武負，但你RE既人係講槍都無點200萬人起義。
而你RE全民勇武係送頭，食黃店先係乜乜。

SORRY啊，一來你都識講唔會係全民勇武，就算任你管理呢200萬人，你都會好似我咁諗當中好多人係要搵錢提供物資啦係唔係啊？食黃店只係開始咋，仲有好多物資業界需要進攻，參考下各種革命既滲透。

再講一次我唔反對勇武，但唔好串人只識攪黃店，同樣你可以屌某D撚樣食黃店但一講勇命就話人送頭。

而我見熱狗班撚樣直頭屌人送頭之餘又屌人只識食黃店抗爭。

食黃店養活自己人岩
但班仆街冚家剷口講撐黃店又批鬥黃店又支持正苦禁呢禁路就on9到極限

你覺得有人會怕養豬場嘅豬反抗?
非洲佬持刀同軍閥反抗咪又係畀人屠殺

再繼續講真話，等陣又有班yellow nazi入嚟話呢個post好多5毛㗎啦，屈鳩人毛先係討論

利申：你係咪5毛？

好老實同你講

就算200萬人 無適當武裝都唔會有用

節節敗退的德軍係1944年都可以將幾十萬華沙起義軍打到大敗

仲有怒買蘋果日報，買到689日日追擊 就知港共好驚你係蘋果賣廣告圍爐

有反抗

無可能直接做到囉，面對現實，D黃店老闆一定係想賺錢多過同你勇武，但你有無辦法可以從中入手？

如果通街係藍店你諗都唔駛，好話唔好聽，黃店佔領各行領域夠多，你先有機會，好似BLM咁，當中有幾多係民主黨同中共滲透煽動？你用呢種思維去想像下就知唔好咁串黃店好。

我相信你講既係好多種人混埋一齊，你都要習慣人多口雜，當中有幾多鬼撥火，有幾多蠢人受人鼓動，總之大方向大路野正確就得，D是非ON野真係唔想理，我都無咁多時間睇邊個屈邊個，七國咁亂。

呢樣真，根本只可以打游擊，搵人供養，攪下破壞暗殺先最正路。

邊有咁多戲做

其實 Google 下就知
當呢度 Google

戲黎？

on9仔自暴其短仲好似好醒咁

五角大樓果架咪有反抗囉，同埋歷史上既劫機幾乎都係飛去其他機場降落，應該冇人諗到佢地咁痴線要撞世貿。

真㗎，可能當中有199萬人搞黃圈，得1萬人勇武，光環就黃店拎，勇武就condom

如果係咁，不如勇武搵錢移民好過，不受傷 不港血 不被捕嘛

香港人 報仇？當日嗌呢個口號果時有冇打冷震？

另外，又想屈我係熱狗？

人哋民主社會，緊係可以建立自己既經濟圈
香港係行緊奴隸極權制度，建立自己經濟圈係笑話。
巴士司機正常駕駛，有個士巴喇都告
講得出黃圈有用，就證明咗你太睇小極權社會

係，所以食黃店先係革命，食撚到中共倒台就岩

當年波蘭團結工會被人鎮壓後
就咩都唔搞?

國安法第一日都刪晒啲文宣啦，如果之後一鳩話黃店係犯國安法嘅 咪睇下到時會唔會認契弟話自己係藍店

我哋咁勁，不如輸出革命
叫北韓人民，伊朗人民，白俄人民建立黃色經濟圈
中國都得喎

黃店比人搞就話唔通咩都唔搞，勇武比人搞就話勇武送頭 冇用，goodest logic

唔知大撚晒
有手有腳有腦都識去Google 仲要大大聲衝出黎柒？
係咪伯母太過得閒無生意要幫佢搵客？

全街黃店有咩機會？真心想知

黃色經濟圈根本就係呢場抗爭入邊嘅副產品，但你要將呢樣野放大嚟搞唔阻你，但唔好講到搞大黃圈先係革命 ok?黃店唔係唔使交稅㗎

另外又係寸食黃店就唔得，寸勇武無鳩用同送頭就可以，就係你呢啲咁嘅討論，勇武聽到會開心？所以以為無勇武唔好怪鳩人，因為就係你呢班人日撚日放勇武負，繼續黃店革命啦

根本講嗰啲人自己都唔會去

又唔諗吓因由

與其怪啲人唔揭竿起義 不如諗吓現實係咪真係未逼到人哋瘋癲

對恐佈分子黎講911可能係史上其中一個最成功嘅恐襲
仲記得當年小學二年級半夜俾屋企人嘈醒左睇住直播睇到朝早

講個故事
話說911發生後道指插到落8000點 後來2002年下半年至2003 年初之間3次穿8000點 到2003年底又上番10000點 最後2006年最高11640點 於是資金充沛

呢類型手段唔係人人喜歡 但某組織卻樂此不疲 例如2020肺炎

仆街 唔係講故事都插掛

唔係屈你熱狗，想俾你睇下屌人幾咁撚易，最後你會發覺你做咩都俾人屌，不如慳返啖氣啦。

又200萬人你養到1萬個堅勇既班3萬警潰左好耐啦，之前幾可能有萬個既人好多都無足夠準備，你唔好幻想無啦啦有200萬人聽你講啦，睇野大路D，你只可以一條友吹風做D咩，而唔係一呼百應。

Make America great again

認藍店咪認藍店囉有咩所謂

有人衝咗呀，所以依家咪個個要著草同被送中囉？人地衝果時你係咪負責向後跑

唔係我太睇少，係你地太低估反抗既複雜

所以我咪支持勇武之後唔好再出，依家就真送頭，個個等勇武比人拉完就話送頭一係就話無用，都係留返啖氣搵錢移民好過，等班支持黃店革命嘅光復香港把啦

聯合航空93

有反抗，有一架機炒咗落鄉郊，全機人死亡。

我屌你我邊撚度有寸過勇武？你唔係黎玩野？係度要屈9我黃店=革命既全部？講撚左幾個POST解釋都同我盲塞我屌你老母啊？屌你老母講撚左條路係點行要人做野你就淨係識問。

而家我反轉問你有咩方法叫全民勇武啊屌你老母？你叫到十個人都當你贏啦，而家就係你叫唔撚到人出黎，叫你先儲實力先啊屌你老母！係都要迫人屌你老母，又鍾意我RE一個POST你就RE兩個，點啊多POST你有多D錢啊？

當你唔識查新聞，wiki識上喇掛？

如果機上既人知道會被撞機攬炒既話 佢地應該會反抗 博一博

無問題㗎，反正自由一日一日係度縮細，遲吓話自己係黃絲都犯法果時 記得唔好反抗，認自己係藍絲玩膠咪得，制度內抗爭嘛

屌你老母啦，搵錢=正確，做黃店搵錢=就係仆街，明撚晒啦屌你老味！

屌你去另一邊講下搵錢個POST啦仆街，一開N POST

唔使勇武啦，送頭，食黃店好過

利申：一個post $0.5，差少少夠比首期

黃店革命，唔屌了，搵下黃絲錢好過

所以就放棄反抗? 食黃店扮自己反抗咗?
因為好難，所以唔反正

唔好又黎洗錢=全部好唔好？

jm9

做伸手黨仲可以聲大夾惡

CLS

紙上談兵🤷‍♂️🤷‍♂️

不了，我要返工

樓主一係就分化五毛，一係就on撚99唔識用Google

sor，唔小心做咗伸手黨同串過龍
求上面師兄原諒

咁梗係打過先死好啲

因為架機上面無連登仔

有生還者同你講？定你係機上面？咪撚吹水啦